仲有無人記得梁雪湄

究竟佢係做咩？
日日旅行，潛水

koei_koei